差不多冬至

一早一晚還是有雨

唉屌，今日loop左一百次

當初的堅持

真係冬至先嚟落雨呀屌

很懷疑 很懷疑